最近成見用”Up”嚟推post

係我太耐冇上水定乜嘢事，up乜嘢up呀？
其實由邊到傳左入嚟

喺fb群組就成日見啲堆望落都唔後生嘅ac成日用「up」嚟推post, 睇見有啲起雞皮

其實好似用咗十年以上...